詛咒神 見此post者 新一年冇運行

見此post者 新一年冇運行
有女既會分手，冇女既繼續冇女
讀書既科科炒，返工既日日比老細屌

唯一解決方法：正評+留言讚美樓主

不嬲冇運冇女 樓主我屌你老母

牙賓咁又何必呢？

寧可信其有 不可信其無
正皮左
樓主好靚仔

祝你同肥媽三p

屌你老母綠帽狗

樓主好靚仔

曼狗輸波輸到痴左線

詛咒神將會懲罰你地

樓主善有善報，惡有惡報

樓主是狗

麻友是雞

哎 冇啦啦睇到個post 真心慘
根
樓主上連登時個樣好靚仔

屌你老母

閘住反彈冇回頭

樓主好靚仔

晚晚俾狗屌到high

一向都冇運行 係咪負負得正?

正皮左 樓主綠帽狗 讚美

祝樓主身體健康，全家死清光